831 兩個月啦 仲有一個月就delete

係咪應該做d嘢
法庭申請睇得唔得

push

係咪由得佢沉

sor 我指cctv 紀錄

個陣係咪話keep 三個月

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

繼續推

Push

拖左2個幾月啦屌佢老母

有片都改哂啦

佢唔交片咪默認有嘢